新都城惠康側面間生果舖啲福建人頭先收左大量武器喺嗰道，大家小心！

大家聽日如果行經新都城嗰邊千萬唔好著黑色衫，新都城惠康側面間生果舖啲福建人頭先收左大量武器喺嗰道，大家小心！

圖呢？

圖

博比人打咩

留個名先

未check 既info 不能盡信

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

相呢

想借出聲囉.jpg

圖定老母？

間生果舖執左變左貨倉？

大撚把同鄉會唔擺
要擺係大街大巷
荒死唔夠揚咩

圖片欠奉，因為係北角街坊叫我唔好去，佢係北角地舖返工，所以佢見到福建佬收埋嘢，仲有，呢度好多鬼，我喺前幾日有出過大陸福建佬集體行去北角嘅相，即刻有人話係假，係有人搞活動，後來係其他Facebook證明係福建武館人來港嚇香港人，仲係同一批人，我無認錯。仲有，呢度真係好多鬼！

Facebook link?

前兩日影到

仲未搵返

幫佢dum晒佢啦

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

仲要話見到係黑衣頭盔示威者收藏既，肯定即做野

Where ? 人有無事？